[突發］Riot 大作LOL mobile 已經推出

爆ser

唔係爆ser，要vpn

用邊個vpn好？

LOGIN完就唔洗

登入唔到

咁遲先出, 一早轉左會玩Marvel Super War

ios點轉地區

挽緊王者榮耀

Sorry, the login servers are temporarily unavailable. Please try again later. Check the service status page for more information.

廢ser

無問題喎

瘋狂轉圈

LM

Login 完話unavailable for ur region

VPN LOGIN啊

有冇咩vpn介紹

有冇人做到頭1000人入game
我爭少少先做到頭1000人

我封測已經喺入邊，冇刪檔依家入game就13LV

送中

LOL就唔送?

挽你老母，死5p

吹牙

屌牙 仲要vpn

Login 完寫account without permission即係點

我睇錯rion

咩年代仲希人玩lol呢d十幾年前既過氣game

login唔到啊屌

LOL 咪又係100%中資唔撚記得啦？

an未得屌

咁多人玩過氣game仲算唔算過氣

騰訊持有

多人玩就係流行
無人玩就叫過氣

得日本有?

拉

玩唔到

拉 香港冇

成班口裡說不

睇左RION大作

日版google有

同傳說有咩分別

1打9

用NordVPN(地區: 日本)即刻入到

騰訊工作室應該有份幫手整…

Down 緊

屌，點解日本有得玩香港無？

唔係幫手 根本係騰訊工作室整

same

未同王者榮耀傾掂數

玩同挽唔撚識分?

2020仲未識轉地區

只想玩戰棋

騰訊全資Riot Games 《英雄聯盟》籲電競選手勿談政治

日本出左 不過我冇down

講真有乜好玩？有電腦版點解要玩手機版？將成隻game嘅mechanic同技術含量簡化哂，幾乎變到亂咁㩒，根本呢啲類型嘅game就唔適合以呢種方式放喺手機上面。

屌入得未
未就玩住王者先

咁你重唔手幫手拉

有冇話香港幾時出，ios轉地區好似會取消左我youtube幾個人用緊既家庭plan訂閱所以冇得轉

咁你咪撚玩 玩既死全家

你可以放心，我一定唔玩手機版，唔想玩亂㩒都贏嘅競技遊戲

12月

咪係
得返班老屎忽
新玩家一年少過一年
垃圾驚

牙你老母

你可能會問，點先係將moba類遊戲放喺手機上面嘅最好方法，答案可以喺一隻叫vainglory嘅手機moba game度揾到，以前仲有香港人嘅隊出去打電競比賽添，不過就冇乜香港人知有呢隻game

講亂撳好啦 加埋「都嬴」會唔會太睇得起自己?

以前係好好玩，不過出左5打5後就劣左好多仲要cut繁中然後就冇玩了

無論係操作定畫質都好過傳說極多。。。

支那驚 拉

Marvel仲有人？ 走晒啦

我都係

入左入去係咪仲要連個VPN

吾識

係，每一次入game都要連

5p+支那狗

原來仲有咁多人平時唔會連 vpn 上網

Ching 呢個點搞

你掛左日本地區嘅vpn未？
同埋依家淨係可以用Riot account入
如果仲係入唔到就等大約5~10分鐘啦
我都試左2 3次先入到

我掛左用Surfshark,都係riot😭😢

吊你老母

連住VPN黎打有D lag

realbanson

屌你 仲未成功玩到

有無人同我一樣望錯RION大作已經推出

你試下等多5分鐘左右
同埋你個riot唔可以連結apple/Facebook喎🤔

玩隻game都政治果D死ON9
你唔玩咪玩囉,拉埋人地陪你懶清高?
兒登

最早版本係光子整 RIOT唔收貨 自己整返

岩！成班on9囝

睇錯Rion

ching 咪打咁多丁啦

咁撚多P牌五毛

我連fb ok

我連fb 佢唔畀我入

Create唔到acc

卡左係改pw 個到

riot註冊畫面個confirm要狂㩒

唔會

唔洗用vpn喎我

你地用咩vpn? 我唔知係咪個vpn 太廢入唔到

多人到呢

我都唔洗用vpn都玩到
點解個個話要vpn

得russia同southeast asia揀是咪正常 唔係有日本揀既咩

睇錯rion大作

弱智福音

抄我

開唔到account

又抄

仲有咩咁值得玩 Dota類由信長之野望開始玩玩左10年都黎 唔悶架咩

玩唔撚到 話我地區玩唔到 屌牙

香港版ios 有冇清知幾時出？

同問

巴哈D人話12月出台服

有冇人揀完英入唔到去？

尋日開始玩，淨係返工搭車個段時間玩到，其他時間爆ser，入到game都開唔到埸

玩緊 要用vpn 登入

你同你老母就五毛啦

點解

日日都食飯唔悶既咩

尋晚連唔到
係上中午先得
今晚出奇地得左

fb ac都開唔到